無行會前見記者？

如題